愛是沒名字的歌留給這世上沒名字的你

♩ ♪ ♫ ♬

就算應該忘記 偏不記得忘記
要讓來日再想起 曾擁有那段情懷是多細膩
用我歌中每個字 親吻著你

彷似是全無痕跡 一段傳奇 但偷偷感動你
誰在乎歌聲背後 曾愛過的你
仍渴望歌中每字 都可抱緊你
♫ ♫ ♫ ♫

多孤單 也習慣隨時隨地 將寂寞承受
淚縱使不停流 不可停留 路始終都要走
即使失去愛 夢仍然長久
緣份不可尋求 在歌聲裡補救